港台月薪逾1.7萬元 請助理機構傳訊主任

香港電台機構傳訊及節目標準組正招聘助理機構傳訊主任，月薪17,685元。

根據職位描述，助理機構傳訊主任主要負責籌辦電視或電台節目的宣傳活動和項目、聯繫新聞界或媒體、編撰新聞稿、講詞及特稿，以及處理公眾查詢及與宣傳和公關有關的各類工作。助理機構傳訊主任有機會要於周末及公眾假期工作。

需注意上述職位會以為期一年的非公務員合約條款聘任。受聘人如能圓滿地完成合約，並在合約期內一直維持良好的工作表現及行為，將可獲發約滿酬金。約滿酬金連同政府向強積金計劃供款的金額，相等於底薪總額15%。

條件方面，申請人必須持有香港的大學所頒發的新聞學、翻譯學、文學或社會科學學位，並具1年新聞或公關的相關工作經驗。持有香港的專上院校頒授的新聞學、翻譯學、文學或社會科學的經評審的副學士學位或獲認可高級文憑，具兩年新聞或公關的相關工作經驗的人士亦可申請。

有意申請者可可向民政事務總署各區民政事務處民政諮詢中心或勞工處就業科各就業中心索取申請表格。該表格也可從公務員事務網頁或香港電台網頁下載。

申請人須把填妥的申請書，於截止申請日期或之前以郵寄或親身送交九龍廣播道30號廣播大廈香港電台機構傳訊及節目標準組。截止申請日期為6月7日（星期三）。

唔經唔覺就半年，有冇ching 報左有消息？

連登咁大冇人報？ 有冇巴絲係入面做緊分享下？

樓主你都係google下非公務員先啦

萬七好多咩 大撚把人逗緊2-3皮野 hr啊 marketing 個啲廢冗啊 我dllm!

今日收到email interview

想知有冇得改期 同埋trade test 要點prepare

我知係非公務員

打去問囉
Trade test 係咪即係筆試